★J慧中時間又到了！(139）

大灣貓rip

lm

Lm

LM

NO HER

衞生署及醫管局今午4時半將舉行記者會，交代最新疫情，衞生防護中心傳染病處主任張竹君、環境局副局長謝展寰和醫管局總行政經理劉家獻將會出席。

老貓落街見到狗會唔會驚？

呢張圖最有代表性

老貓芝WAWA都驚

佢會呀蛇前呀蛇後

似

老貓開完新post，第一件事watch tbb，玩死氣喉。

he said 補充能量

似驚到唔敢講嘢

似又吸毒
毒癮起

x2

又冇庾

以前三年零八個月 日軍看倉d軍犬（真正犬類）有親戚日日餵佢食物，久而久之就順服左，直入倉庫偷嘢

後來俾日軍捉到，吊飛機+灌水 ...瓜左

your 親戚咁古惑

no

餓 就會咁

日治時期應該冇咩人餓死啦

偷軍用品賣 好易穿煲，實捉到

飽死

老貓點睇？

Same dna

X2

老貓支那人。。。最不可靠的.JPG

x3

最狡猾

最不可靠

自從蓋老母出完 dr 庾個post

庾就以後冇出現

你父母嗰陣點維生

黑絲邊個部分味道最正

國歌法通過，老貓點睇

ur effect

老貓喺屋企睇到tbb播都立正

老貓用國歌做鈴聲

no more fun

nokia年代d人 要jail

老貓點睇8964

老貓支持鎮壓

老貓會畀林鄭幾多分
0-100

0

dont believe

please answer

老貓，4獸&狙貓幫你評分，0~100，逐個評，me幾分？

老貓點睇郝海東

鄧 李 楊 都瓜曬

當年d口號兌現曬又係咁

All 0

why?

老貓覺得4獸&狙貓幫邊個對你最good

Why?

too evil

why 林鄭 zero

we 又 0分先

因為rich

U就快have 10000, big spender = rich

same 0 分？

U love her policy 啵
Which part evil ?

Me poor
就快得返1-2000
No job no income

老貓

點睇小妹

黑衫=蓋
三個男=老貓 屈蛇 奶波魔

X2

X3

need ask 老貓

cctvb依家靠政府養？

同老貓一樣，所以佢成日唱好政府

老貓點睇？

廣東中山咀香園告侵權 澳門咀香園餅家敗訴要賠10萬！

have $10000 soon

u use 巨乳 AC

綠色=蓋
啡=鳩蛇
其餘三個= 老貓 屈蛇 奶波魔

你澳門都未去過，閃咩春？

老貓再世呢個膠名涉嫌侵權，深圳有人用緊，罰老貓賠償10000

懷疑頭先油麻地撞到老貓
無啦啦大叫我日本人咪撚搞我

佢去call 老G

老貓到咗維園

老貓點睇藍屍賴嘢？

老貓係卧底狗

民主會戰勝歸來
老貓會掃進棺材

老貓成日話我已入了日本藉

bingo

海

feel sick

want sleep

海岸居 = 好on9

支肺炎確診

開冷氣?

TG ?

U j her?

Stop吸毒

似 唔係掛。jpg

Why u always sick

連登突然網絡唔通，又被DDOS 中？

watch tbb?

有無人一月尾到宜家出街都未曾帶過口罩?

U冇口罩梗係唔戴喇，U已經中咗支肺炎

老貓呢個膠post， day day 都有新reply 屌柒佢

★近萬業主供樓壓力爆煲!!!

老貓喺財經台開膠post，經常被屌，呢個另一個

★瑞信：香港倘失特殊地位 地產恐受最大影響

已 negative

老貓自取其辱

點睇有連仔話100萬買傢私好基本 兒登仔窮唔知大把香港人用幾百萬買傢私

百萬裝修公屋

百萬裝修公屋仍然係公屋，唔係被設計公司呃就係傻嘅，以投資角度睇，公屋price in 唔到落樓價

我住緊嘅裝修兼電器三十幾萬搞掂，間隔冇改，自己設計同裝修佬夾點做就得，他日如賣樓正路可以price in 入去

點睇呢個連登富豪

屌 惠而浦 pan記叫追求生活品味

要搵老貓reply 「rich need die」

應該係啲設計公司食水深，被人呃鳩咗

無改間隔 明知養7隻貓仲整D紙製品
根本似信左D親戚裝修佬
室內設計公司唔會咁大意

我之前買呢喥ceo搵過設計公司報價，都on99嘅，亂鳩咁改間隔，主力牆都話拆做開放式廚房，我哋買就係唔要開放式，要明廁，廚房幅牆主力牆嚟

報價比我500呎單位77萬 弱智嘅，我哋搵自己相熟裝修佬夾吓，我買料做，地下喉管佢都話靚嘢嚟好新，5年樓唔使換，換都係呢啲

設計公司換喉已經十幾萬

係咪國家隊

港匯觸強方兌換保證 金管局沽近10億港元

我諗好多喺美國嘅支鬼資金賣美元資產回流香港機會高，之前已經係咁，由於支共都驚凍結資產，泊香港穩陣好多

似
連拼多多都黎香港

老貓開心死 支鬼黎晒香港上市

放喺英語系國家甚至其他地方都係唔穩陣，全球追責支共武漢肺炎，一旦確實，肯定係凍結資產，而家唯有擺香港，兌換港幣買香港資產對支共嚟講最安全

港幣係亞美元隨時可轉換其他貨幣，呢啲黑錢嘅嘢，支共睇佢條「錢路」點行就唔會點錯，佢都唔會拎自己錢較飛

老貓點睇my fd已收到政府證券業2000蚊

Day day rise

no rise

升一 跌千

why?

me有buy 1478

都算證券業，why none

Dont believe

IT 業

昨晚發夢50年後 4獸仍然輪迴做支鬼，大叫 樓啊！錢啊

me 在海王星一帶歡察佢哋生活

老千股利豐炒七百人

我夢見你輸大錢喺條賭船做slave

即係你RAP左

4獸—---每一百年輪迴一次做支鬼，體驗支鬼生活，歷時幾十億年都係咁

50年後可能rip

slave fate

銀主盤又多左

而餘下未裁的員工大多為中高層

POOR DIE FIRST

老貓最近係咁叫人申請公屋 你估個個好似你咁係支那人申請到咩

中高層又係 支鬼，你慌香港人咩

老貓真係好on9

no

only rich冇呢d福利

poor好易批

你試下去公海講公屋好易申請

講國語人充斥屋邨 安達邨街坊：隔離左右樓下都係新移民 (老貓)

★【新移民逼爆公屋申請中心】單程證夫婦來港一年即拿籌 褔建女：好多朋友3年上樓

老貓點睇

呢條女係邊間航空公司???

佢得把口9up

老綜又唔攞

單人公屋又唔排

又話老綜又贏 公屋做大贏家
但自己又唔做

smell feet

Cheater

上年裝埋連天台用左60萬到連傢私, 最貴係整廁所同廚房，因為磚貴

點睇支那D MISS原來咁淫

g dna

佢唸住在 小學班房好安全，所以 淫態大露

港女 現在露腳板俾人睇到，仲慘過破佢處，個個收到對腳板密密實實

海王星冇陸豐呢撻地方，U係去咗支境，以為係海王星，要食藥

聽日U都唔肯定過到，支肺炎暴斃

老貓不願面對

老貓幫大陸佬點煙 r爛腳攞tips

支那仔細細個就好咸濕

u no work

香港又冇租界（支鬼& dog 不得進入），住私樓一出街咪又係週街支鬼

30個學生一擁 綁住Miss.......

CP食左迷藥

屋邨 = 支那人區

Say many times

老貓最無恥

Agger

老貓請解釋點解你唔申請

老貓點睇房屋台家陣牛氣沖天？

10屋苑二手估價齊升 半月最多漲4%

老貓 always lie

最不可信

最狡猾

現在有free住，why仲要多間，又唔係free

一田山。。心大

[大i][/i]，，

3

但U冇落名，我哋告發U就要瞓街

牙中今日好得

綜援呢

Need

3個女仔都OK

呢條女 全節目不停play feet

起三飛

整頭髮個女仔幾正

不是戶主only

g

play腳板 要另議

work hard, play more feet

u call g 要額外 pay how many?

老貓，有個新任務比U做，以後U負責cap「白宮牙中」圖

coffee new duty

why u so lazy

老貓有周庭

no lazy work

新婚夫妻「分居」1年始同住 斥逾550萬上車 收樓大呻︰好後悔！

點睇#15好似老貓咁鳩吹扮專家比人屌

maybe 老貓 staff

老貓好多分身 & staff 帶風向，搞fake news

老貓 company staff

今日無本地確診個案 衞生防護中心取消疫情記者會

Vicf & 4..............

Who is 丁蟹

連仔 發現了該bug

Vicf----我d口罩呀

蓋-----冇庾慧玲呀

This one 整得都ok

All tool are free

係求其d

原來現在有新款震蛋

一個震蛋，全校學生可remote

make more new gif pls

真正 remote Home Fucker

5G 物聯網 SEX TOY

小妹都做PTGF，有冇人聽日想約小妹？

老貓點睇

CCL回歸180。。。。

強制洗腦

巨乳rip soon

8名建制派議員分別獲提名加入中大及港大校董會

老貓又比人bin c

★近萬業主供樓壓力爆煲!!!

老貓需要remote嗎

呢個post, 每日有新reply 就鞭老貓一次

暗黑CP危機（彩玉之反擊）

All正評

都是poor

毛！Make 自己 High Again

ALL HIS 分身 AC

老貓有冇買本睇吓？

老貓想唔想做小販?

please reply

老貓有冇cap圖？

老貓

條囡檯底有人 play bubugi

快 cap!!

cant see any bubugi

你要cap 多啲先發覺

No cheat

Cap every time is ok

叫老貓cap「白宮牙中」圖佢就懶，華大嬸唔叫佢都儲一大堆

老貓need 鞭

老貓 like j 肥 醜 支

缺一不可

點睇賭王頭七 仔女就爭產

我仲以為傾掂數先掹喉

報應

邊房人?

Why don’t u say rich need die?

Cos he know rich 就係長命百歲

U輪迴支那人？ 真慘

老貓生於支

長於支

生係支那人

死係支那鬼

is 4獸

狂loop支那人

我哋隨時今生都脫離支那喎

隻 賭王sure又loop做支那人

dont believe

rich=dirty

need stay forever 支那 輪迴

★ 前教師離世捐4.6億助人 破公益金個人捐款紀錄

呢d就真正世界末日都係gogogo支那

老貓你今日食咗藥未？

see see

many正評

老貓 我而家每星期練兩晚拳 幾時約出黎較量

你既正負評可以買糯米卷嗎？

點睇美股又升到啪啪聲

石丸is waiting u

trap

「惡歌法關注組」admin已被捕

老貓一生

呢隻叫 bubugi怪（tickle Elmond)但從未見過過佢bubugi 女主持

好自愚樓主will be next

「何家爭產」賭王大房女正式入稟法院！

老貓又贏

我會做汚點證人指證老貓

我哋冇去好自愚，蓋清去係勸U close post，當時我哋認為rubbish post need closed

我地有遠見 出於善意提醒
梁愛詩都話要有追溯

想當年蓋清係幾咁苦口婆心

老貓及其一班傻鳩狐朋狗黨

不單止唔領情仲口出惡言

蓋清已多次投訴

仁至義盡

老貓請回應 點解你著緊正負評多過銀包d錢

旅巴司機早被炒無法申請抗疫資助 工會促放寬審批 金巴：會因應個別事件協助

有旅遊巴司機早前被公司解僱，無法獲得確認書以申請防疫抗疫基金的一萬元津貼，工會希望政府放寬要求，讓更多旅遊巴司機受惠。

老貓又贏

牛牛驚唔驚密碼比中共知道左後某你身家

老貓每次睇到呢段video就

點睇美股爆升

u day day loop

老貓不願面對

美股日日賺

老貓未食藥？

老貓咪以為唔推好自愚就冇事，popo搵U時間問題

佢驚到傻咗

不得不承認黑警班it9好撚勁

唔知佢實際點用Telegram， Telegram有可能繞過VPN唔奇，之前有牆民用socks5 proxy，vpn mode, telegram 就繞過冇經vpn，就咁用唔知係咪唔work?

有issue

老貓 die soon

老貓。。。rip

庾 為了no show feet可以去到幾盡

原來依加連有確診都唔使開記招

美股爆升

Rich 又 win

香港人so rich

★ 前教師離世捐4.6億助人 破公益金個人捐款紀錄

五億探長夠rich

正評升到160了

「政府一萬」銀行優惠 討論區

Do you have 眾安?

老貓rip

有咩嘢用？

打雷劈死咗

似

太不孝

老貓又想執多幾嚿水去支鬼虛擬銀行眾安開戶

仲要水多兩個人

呃老豆老母開戶，又執埋嗰4嚿水，幾乎肯定嘅事

老貓最無恥

支共隨時爆你戶口拎錢

中國全國人大常委會早前通過《密碼法》，規定「國家密碼管理部門負責管理全國的密碼工作」。對於密碼使用要求亦有規範，「任何組織或者個人不得利用密碼從事危害國家安全等活動」。《中華人民共和國密碼法》共有44條，將於2020年1月1日起實施。

點睇房屋台d鬥貼糧單屋契 走晒數
屈機男d on9風氣

CCL回歸180。。。。

房事台吹水風氣係咁

醫生

麥太保 - 自貼10萬黑卡，之後敗走潛水
其實唔難 - 俾人撚壞左剩係識不停貼金鋼棒，被連仔ban左
阿婆我愛鋤 - 忽然業主，一時話自己低位買左天晉，一時又話買左白居二，被人拆穿就話同朋友共用acc，最後貼唔出天晉臨約，捐錢走數而潛水
porsche718 - 自稱醫生，被人話鬥人工嚇到話要鬥樣去甩身，結果被踢爆係抽居屋人仕

傳聞支共有個沉船計劃，一旦支共倒台在即，會捲款逃亡，將一切金融數據銷毀，防止日後被追贓

所以支共急於將一切電子化，只要一撳掣，將所有錢股各樣轉移到支共頭目手上，下一吓就係銷毀金融數據，全部一夜變窮撚

Die Hard裡面嘅firewalk 並唔係天荒夜談，甚至可以修改數據老貓欠銀行30萬都得

所以甚麼牛牛之類咪用，贏幾多都冇用，一鳩轉走哂你啲錢，銷毀數據，一夜變窮撚

老貓用支付寶 支銀 富途

老貓專貪呢啲小便宜

禽晚D雷咁勁, 老貓有冇被劈中?

東莞夜晚試行路攤經濟

老貓甩睇完呢個POST即刻回鄉了

越南出名既明星都出黎撐香港 香港班撚屌陷家產偽人

全部都嚴晒係支那拍片, 都唔明仲要奶咩鬼

喺愛民邨發現一條燒焦嘅人形物體

所以越南會真起飛，呢啲有可能係當年船民/難民後代，仍然記得香港當日收留之恩，籌旗兼聲援，真係唔錯嘅人種

歐盟已經免咗越南99%貨品關稅，下一個十年，台灣越南印度

越南人有人情味過支鬼多多聲

老貓就係樣辦

香港人就黎要去越南做難民

我都有親戚喺泰國

必要時可能著草過去

美帝有機會啟動難民計劃，將香港人列入難民

美參議員科頓呼籲政府用難民項目接納香港人

“我呼籲政府通過美國難民項目，將接納受迫害的香港人到美國作為工作重點“，美國國會共和黨參議員科頓（ Senator Tom Cotton ）6月4日在參議院發言時呼籲政府利用難民項目允許參與民主活動的香港人到美國。

研究緊走佬去英國鳥

我覺得去啲生活指數低地方會好過啲

啤梨係咪真係縮槓？怕咗国安法？

咁當然係，但泰國未必保障到人身安全，桂民海係泰國坐洗頭艇，英國相對穩陣啲，最安全係美國

而家支共港共已經唔再講要面，反正點講都呃唔到人，乾脆嚟副「我就係咁撚無賴，吹咩？」嘅咀面，所以要以最壞打算

咁又係
但泰國醫療算OK
性價比計算係咁啦

其實國安法只係將不嬲檯底下面啲污糟嘢擺上面

泰國只能用working Visa/退休簽證長期居留，入籍好難嘅

世界需要列根呢種美帝

美國需要麥卡錫呢啲粗人

唔係侵呢啲商人

柒侵算把喇，對支共輸哂咁滯，啲濕鳩刁得個簽字，從未被完整執行，中埋武肺死十幾萬人，美國暴動加失去香港呢個美元經濟區

咪佢自己申請嘅

佢始終唔想攪散個股市

唯一當政績咪股市，家陣再放水10000億，睇淡都唔好做淡夾鳩死未天光，大選之前佢會狂谷股市

我美股賺咗20%本嚟諗緊走貨清倉，一睇到條友又大放水，歐盟又話大放水5000億歐元，咁就唔走住睇多陣先

放下紙鳶先啦

點睇美市都似牛3

老貓就係列根總統講嗰種人「Rather red than dead」，即係奶共求存

估唔到列根以前已經屌柒老貓呢啲撚屌

老貓性格似小粉紅

支那講既地攤經濟一個禮拜都無就變成禁詞

屌佢老味全部淘佬來貨，賣到就賣賣唔到7日內退番去淘佬，呢啲所謂「地攤經濟」，係支共先會咁on9，你見過振興經濟靠無牌/有牌小販嘅例子？

點睇？ 港共柒頭急到賴跳忠字舞

【「大波 Man」、高松傑赴英國領事館 撕毀 BNO】

英國首相約翰遜 3 日表示，如果通過國安法，將讓持 BNO 護照港人留英 12 個月，並獲得進一步工作權利，為日後成為英國公民鋪路。今早（6 日），建制派石房有（大波 Man）、高松傑、公民力量林宇星等人到英國駐港總領事館示威，譴責英國「干涉中國內政」，又指香港人不需要 BNO，他們並且當場將自己各自的 BNO 撕毀。

多人並且在傳媒面前宣誓指，「我在此嚴正聲明，只會持有中華人民共和國香港特別行政區護照，堅定擁護一國兩制，全力支持港區國安法」、「國安港安，反獨反奸！」

林宇星表示，「BNO 對於香港人嚟講只係旅遊證件」，而且不能夠正確代表香港人的國民身份，「我哋已經回歸祖國，睇唔到原因點解要續 BNO」。林又說，希望英國不要再在 BNO 議題上「出口術」，企圖破壞中港關係，以及傷害中港兩地人民感情。

WHY they still holding bno

佢都痴撚線，英國內政豈容佢說三道四，當係移民優惠唔撚得嘅？

呢幾條撚樣點解唔返大灣區？

撕左都可以補返

根本港共支共柒頭個個都係孟晚舟，邊個知佢有幾多本護照？大把細國賣護照又容許持有其他護照嘅，撕完唔補冇所謂，真到走佬佢隨時用加拿大護照喇

呢幾個爛頭卒冇啦

睇下支那d工作要求

知青 need 上山下鄉 soon

已經冇足夠職位提供

老貓又話公屋又贏嘅？

老貓末日

Poor 又 lose

老貓點睇地攤經濟

老貓成日吹奏公屋好，富戶多，就嚟大把瞓街

老貓表示

Work = slave

小販 = master

老貓鳩噏完經常被我哋掌咀，有乜感受？

不願面對

爭靚位擺地攤，支鬼開片

g fight

very焗today

rip soon

why not switch on air con?

撕咗都冇用，係有心就填表放棄

老貓發臭未

落完雨冇咁hot

老貓 你返去支那吧 窮酸臭適合你

中国「逾9億人月入2千元以下」

突破盲腸

G

直播罷免老貓偶像光頭韓老貓個心跳得好快，係咁口噏噏「高雄發大財」

老貓 : 世界未日

老貓比台灣仔撚狗

need $

So cheap

u say 支那個個rich b4

It’s Hong Kong

work = have $$

You are poor chinese

支共黑仔強講6億人得1000收入，係包括老貓

5毛 = poor

終於忍唔到手去訂個oculus VR玩, 屌那星全球都無貨, 400美金正價連要等, 但集運地址都唔俾寄. 食炒價差唔多貴左成舊先訂到返香港

支炎下全球所有娛樂產品都缺貨

老貓政府派1萬, 屋企可以開冷氣未?

Gov 會唔會改派藍店消費券

You say you are big spender.
You have $

老貓月入不足2000

Now 踢爆： 今早撕毀的BNO 發現其實有幾本已剪角

like老貓成日燒日本passport

All are cheaters

[url]英治時代讀港大係咩感覺

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？
Know anyone hku?

我年代升中4都已經好難, 9班西走7班

以前一間普通中學每年只有1-2個入HKU，名校就多d

wait $10000

141 消費券

以前成日聽入hku 新生被困死屍房story

所以 no interst in U，由冇保證有乜福利

又冇

g worm confirmed

食女 so easy

做公務員先至最實際 生養死葬，過左試用期就算日日唔返工，都吹脹，最多blacklist唔升，但一樣有糧出

Have easy pussy

港女watch ：身高>樣>錢>學歷

淋病style最多

香港：八兩金look夠高 better than陳冠希look+矮

U many公廁

U love la

老貓點睇大波驊講國安法後香港唔准扑野？

this gif正評又升

Me 178+梁朝偉

dirty

Buy air con?

學 yau b

故意say 扑嘢

Why u dont go

u same as CP heigh

身高 樣 錢 學歷
你有邊樣

97前 點估

等於今年叫你估十年後香港

have $10000

u are bus plastic

已有

扑帽有d似Vicf

=Rich

no switch on = no use

老貓咁rich，no need 1萬

有d咳

Rip

點解支鬼唔叫 京東 做 京都

不嬲叫慣 京都 耐良

奈良

浪人is the best

老貓50歲人都係a0

None

老貓phone唯一異性電話係媽媽電話

need to be quarantined

你從未去過日本，唔好扮嘢

老貓中學係咪畀人欺凌開？
U男校應該玩得癲

6月中尾 美股會有全年第二大跌幅

仲有幾隻相熟olg g

似

佢毒性格

簡直係好消息，唔使去港共入境署宣誓放棄「被支鬼」

「港版國安法」引爆激烈政治角力，英國首相約翰遜及外相藍韜文多次提到中方若繼續立法，便會考慮擴大持BNO的港人權利，最終獲得居留權機會。有政界消息指，英國一旦落實相關措施，中央或會出招反制，包括取消BNO持有人的中國國籍、香港居留權及投票權。

政界消息認為，英國政府在香港民主問題上指手畫腳，如果英政府最終決定BNO護照持有人是英國公民，不排除中央會作出回應，包括宣布接受英國政府單方面安排的港人，會自動喪失中國國籍和香港居留權，有關港人的投票權亦可能被取消。

睇到都

英國一旦落實相關措施，中央或會出招反制，包括取消BNO持有人的中國國籍、香港居留權及投票權。

英國一旦落實相關措施，中央或會出招反制，包括取消BNO持有人的中國國籍、香港居留權及投票權。

老貓有冇去淘佬買本護照？

【國金89樓】港人存款「送中」 買三線城市地方債（程總裁）

諗起以前暑期工去過印刷廠執過字粒

自從電腦化之後, 印刷業即死

「地攤經濟」之後係「乞米經濟」，圖為某某

以前羅湖出關一大堆細路攪腳乞食已經變老年人

老貓有冇離岸戶口

老貓細個時有冇係羅湖搵過食?

老貓係有羅湖口岸戶口

以前羅湖同廣州車站係全國騙子扒手搵食既地方 全國治安最差 （因為多香港人去呢兩個地方）

陸豐過羅湖唔係好遠

並實北方仲恐怖, 只係香港人見唔到
去過上海做野, D公安見未識講既只係岩岩識行既BB都打到飛起, 真係飛起成米高趺落地, 係親眼見

當時見到真係用呢個表情 , 諗起自己都真係無人性

水路應該幾日掛,要問老貓

老貓可以透過支銀香港將港共派嘅1皮嘢，用網上銀行過去羅湖支銀，咁佢返陸豐都有錢撳

4獸company

啱啱watch 完tbb?

包括取消BNO持有人的中國國籍、香港居留權及投票權

4獸 company 係大公司，大把money

挑，U去淘佬買本先啦，U都冇護照

still no 庾today

老貓冇bno，why 以前唔拎？

老貓係中国人 100%

born in china

100% sure

Gay?

初頭以為禁止申請公屋 綜援

反制措施：禁止擁有港樓就得

老貓你wechat id係咩

應該係「OldCat_is_ChiNA_Man」

老貓性格同片入面個支鬼一樣

台灣仔撚狗咁撚支那仔

根本就係老貓

fuck4monster

老貓為左食美心麥記減兩蚊 走去用支那寶 wechat pay

當年仲好得戚 成部電話被hack送中

你唔係中國人 係支那人

Korea fish高票落台 老貓會唔會喊

we are ur best fd

rip

已經喊晒口

下午茶（婦女節目）

貓頭鷹畤間

nightclub節目

本來叫 Hello 夜歸人，後來俾人投訴才改名

老貓今晚食咩

以前d婦女節目主持show曬絲腳 任人睇，唔會好似現在要放d雜物遮遮掩掩

蓮容包

你唔食d肉同菜得既咩

和尚都搞地攤算命

懷疑老貓，劉斗歪音 = 老貓

Some say this is why停拉打

老貓應該冇乜肌肉
又痾唔出屎

Why not 糯米卷
又話the best ?
25 confirmed

2 5 dna

經常反口

支鬼style

九月外星人捉老貓做實驗

如果現在，兩個細路收左安家費，

巨：游b星人回歸

現在成日有人話其實所有人已經2012年世界末日瓜曬，現在只是timeline接駁去另一個平行世界

yes

RTV(非ATV)已經出預告 5號下一集，突然剎停

U其實係1964年支鬼？

老貓 你想唔想移民

He love chi na only

老貓見到韓國魚被罷，泣不成聲

FCed

match !

wechat 唔接受粗口，你咪扮嘢

慧中肯YT

老貓食完蓮蓉包未

佢可能買嚟睇返有屎痾個陣係點

X4

老貓今日打左J未

Dont want to know

睇嚟老貓不受歡迎

英國民眾歡迎香港移民：勤力、受教育、聰明、有商業頭腦、尊重英國文化、能把金融中心搬到英國

lazy pig冇地方歡迎

一早叫佢hard working又唔聽

點睇黑仔強玩黑白面定真內鬥

原來有中

same

唔見楊ec

soon

似真。 另外其他反習聲音做勢，例如個中央黨校教授劉霞

Black j

Vicf ----all goods rip

加州 Amazon 物流中心火災全毀

Amazon 運費而家好貴，冇免運費冇買嘢了，none of my business

老貓星期六tbb有咩嘢節目睇？

老貓捐左錢比公益金

公益金網上版有你個慧中

老貓點睇今年9月公屋加租9%？

Have腳膠直播
[footseen]

大灣貓rap

老貓條撚屌好度縮，唔似

高雄市議會議長 跳樓自殺身亡

為韓國魚死？同為老貓死有咩分別？

怕比共產黨追究?

係台灣都怕？

咩名

老貓我好快有VR 可以睇VR porn, 很想要吧

國民黨黑幫份子嚟, 啲人估韓國魚落台查數之類，爆鑊冚唔掂，自殺定被自殺

二係開賭盤買韓國魚，輸爆倉賠唔掂

仲有一樣唔記得，條撚樣坐過一年監

台灣興賭大選

收埋唔少維穩費

點睇美國話計錯數失業率13%調返16%

柒侵做市

支化

統計人員未有將部份停薪留職人士歸類成失業，反而錯誤地歸類為「由於其他原因而沒有上班」

巨乳no home

why so early，驚被雷劈？

巨乳 not live there

Why so early today

his home

猛鬼橋群鬼湧入CU?

猛鬼go 愛民邨似啲

猛鬼 = 黑狗

措辭越嚟越強硬

On the Chinese Communist Party’s Obscene Propaganda
PRESS STATEMENT

MICHAEL R. POMPEO, SECRETARY OF STATE

JUNE 6, 2020

The Chinese Communist Party’s callous exploitation of the tragic death of George Floyd to justify its authoritarian denial of basic human dignity exposes its true colors yet again. As with dictatorships throughout history, no lie is too obscene, so long as it serves the Party’s lust for power. This laughable propaganda should not fool anyone.

The contrast between the United States and the Chinese Communist Party (CCP) could not be more stark.

In China, when a church burns, the attack was almost certainly directed by the CCP. In America, when a church burns, the arsonists are punished by the government, and it is the government that brings fire trucks, water, aid, and comfort to the faithful.

In China, peaceful protesters from Hong Kong to Tiananmen Square are clubbed by armed militiamen for simply speaking out. Reporters writing of these indignities are sentenced to long terms in prison. In the United States, law enforcement – both state and federal – brings rogue officers to justice, welcomes peaceful protests while forcefully shutting down looting and violence, and exercises power pursuant to the Constitution to protect property and liberty for all. Our free press covers events wall to wall, for all the world to see.

In China, when doctors and journalists warn of the dangers of a new disease, the CCP silences and disappears them, and lies about death totals and the extent of the outbreak. In the United States, we value life and build transparent systems to treat, cure, and underwrite – more than any other nation – pandemic solutions for the globe.

全文

其實可以拍一套 猛鬼學園AV

55猛男（鬼）決戰 CU 一條辮姑娘

老貓諗唔諗住去五眼聯盟國家？ 如果去嘅話去邊個國家？定係打算融入大灣區做大灣貓？

以為u會想睇買得多糯米卷 買到食埋唐記啊姐

back to 外星

dont want be any earth man

巨乳say 外星is good

U belong to china

大灣貓100%

老貓跟大波Man撕咗BNO未

老貓不願面對永留支那的打擊

只能幻想去外星

None believe

屌那星 or 支那星？

yau b星

以前咒人落hell已經算惡毒，現在已被 “永世輪迴做支那鬼取代“

點睇當年atv訪問賊王當明星咁問
個記者驚到

葉繼歡 勁d，夠凶狠

銀河 whore house

當年搵到軍火 班警察幾驚
而家d自編自導發現炸彈 黑警hea到著便衣

袁志偉

張子強真係好夠沙pop

可惜太貪

會員 老xxx_ fate

梁家榮 同佢同期，但冇奶支，就俾人批鬥

證明rich=奶支

反而第一批 TV新聞人好少表態

何鉅華 朱維德 伍國任

你到而家仲J魏綺姍

腳

老貓有冇諗過將來hk點

佢以為唔出街冇事，仲有pornhub睇

佢成日 want rich become poor

但到時窮人飯都冇得食喎

到時禁止睇pornhub必然嘅事，睇巴士做巴膠都唔得，要老貓日日睇黨史，唔背好就鞭打

似

老貓實冇好下場

老貓？

老貓仲諗住去荒島，但點睇一出街買蓮蓉包已被捕

老貓食左麥記蝦堡未

老貓點睇

聶德權確認左公務員等同中共黨幹部

老综no need

too hot air

你估多唔多連登公務員辭職

巨乳末日

[url]警世 請各路肥婆注意 微胖女唔係話緊你 係呢種

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇#25 大波版游b

老貓有冇玩過VR? 幾十呎既屋即刻變幾千呎, 真係會上癮

叮噹有個法寶可以咁

老貓用VR watch porn

BNO—-blue chip最愛

[回帶] 愛國廢老譚用BNO出境

U有冇？

後生拎唔到麻, 仲有班偷渡既人只可拎CI做passport

老貓有戰螂護照

老貓今晚tbb有乜精彩節目？

404 not found

點睇黑警自己訪問自己 認為七成香港人信任黑警

同老貓一樣，自己話自己啲gif有幾多正皮一樣咁on9

點睇支鬼去到一副「我就係咁撚無賴，吹咩？」嘅地步？

老貓係咪有份留言？

SpaceX Falcon 9確實好利害，支鬼根本技術差半個世紀以上

老貓聽埋d老餅歌 方便去搵娜娜搭得兩咀

老貓有冇感概自己價值連隻貓都不如（忌廉哥）

忌廉哥hard working(sleeping) 老闆發財，老貓lazy pig食草邊緣

老貓似j緊家燕老母

冇行雷都rip? 唔通watch tbb 心臟病發？

sleep is the best

你冷氣都冇 點瞓

Vicf

no 支鬼router ，me 用牙石&群暉，台灣 no 1

老貓點睇＃28

點睇隻忌廉哥主人連隻貓火化都要掠班動物撚一筆

how about your isp?

pccw

Always VPN

老貓rip好有可能係燒炮仗

忌廉哥死咗都仲有商業價值，有fans去瞻仰遺容，你呢

老貓點睇支鬼英文教學班廣告？

老貓，呢班女係咩嘢人？

9g

支：美軍來了 要綠卡

9餅年齡好似仲老過牙中

此post end

其實現在好似96年d人估97咁，所有嘢發生了，只是遲了23年

一出世係支那人，就真係人生玩L完

牙中唔老

例子？

表姐你好嘢 drop to $0

今日公務員要效忠支

恒指升到25000

HK NO IT
回水一萬蚊又冇得網上登記 要自己印表

派$了

銀行登記，not政府登記

mom問 長生津戶 need否登記？

Y 老貓so early today? 因有錢派？ Slave

講起洩漏私隱，

除非一世唔搵工，否則之前已經唔知洩漏幾多次

以前見過有d搵工form要填埋 老豆老母資料，分分鐘係支鬼收料機構

你太懶只係填無父無母，所以無請你，收過你CV

反而冇講 老綜、長生津果班要不要再登記，少有

老貓你好唔好意思領1萬蚊

U are not HKer. U can't get.

No need

4獸前一世惡行，所以今世永續支那人，歷時十億年左右

老貓面皮厚過坦克，點會唔好意思？

某d官 月月三十萬，剩係做私人嘢都照𢭃人工

高官 ： 某連登user咁廢都拎一萬，我拎30萬唔係好正常？

地攤經濟出現地攤女友

老貓你初戀機會來了

你唔係香港人，請你唔好登記

老貓點睇 day day 都 raise?

升幾十點only

幾十點 = drop?

老貓視弱

Are u blind?

老貓 點解你用富途

AAstock app

你用邊間買1478

老貓以為green color = drop

支那STYLE

ready

u duty

OPEN NEW POST

not many spaces

點睇2戰打柒法西斯既國家英雄被班左膠話佢係法西斯

點睇大量UK 人support希特拉統治

（巨乳fatfat了）

邱吉爾銅像底座遭塗上「種族主義者」

Hilter is back

用現代人眼光睇好多古人都係政治不正確

左腸唔好咁白痴啦

希特拉其實經濟路線偏社會主義

左翼來

4獸話ok就ok

老貓，想入邊個教育營

香港成日水浸，老貓你點buy food eat?

＃8，又出醜老貓之日常

★派一萬，肯定大量廢老又瘋狂遞表

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老貓只合堆田區

老貓will u buy it?

老貓想去管木C間豪宅住嗎，All Free

no say can play feet 不了

how much will you pay for that

有擁抱個option, 你可抱腳

通常面議（141 same)

why u know

老貓： 日日柒到冇停手，總有奶共嘅時候

老貓點睇陳同佳

g worm teach me

who

U咪g worm囉

【進場太遲】投資3百萬開口罩廠 山東男半個月內從暴富變巨虧

支境好多口罩廠仆街，質素唔得四處唔比入口，加上台灣日日八百萬片賣出去，價錢唔貴為1蚊港紙，支產嘢死撚梗

非洲佬呢輪走出嚟突然又叫人戴口罩，就知支鬼唔撚掂大量死貨

老貓條友真係有奶就係娘，呢個post湧入去lm 2鑊，契弟就係契弟

「政府一萬」銀行優惠 討論區

XXXX老X

老x?

g look

好正

pure and true

老貓改咗英文併音未？

老貓個姓99% is z字頭

老貓以前開工屬於邊級？

老貓講開自己返工比人排擠?

LV10

LV11 自己一個人去廁所

其實冇乜所謂

返工似去茶記

離職似埋單，有乜好care

一群人入廁格

屯門有乜唔好住？屯門地區是被詛咒的地區？

no

company is like a family

時事台話登記一萬蚊會被政府拎資料 唔好貪小便宜走去拎

4獸company full of 人情味，warm like a family

x2

benefit is good

絕對冇奴役 staff

老貓要注意下

呢樣就on9，資料你有身份證就有喇，選民登記唔係資料？

最緊要唔好貪小便宜去支鬼虛擬銀行開戶，要用人面辨識上傳資料比佢，入撚咗大數據有哂特徵，家陣好多地方裝鳩哂cam，分分鐘搵到你

老貓已經賣過一次個人資料比資那 一次污兩次穢

老貓裝過v7, 支付宝, 豆音等等

老貓本身係支那連血液樣本都拎埋，有鳩所謂咩

搵工就真係送資料俾人

work is very good

& safe

身份證 相片 學歷證明 CV

仲要唔知對方係乜水

竟然話有商業牌=safe

總會比飛花鑊講座安全

搵工唔使比相片，請咗先比，個個比又唔請咪不停跌錢？ U咁on9嘅

老貓on99，搵工影快相通處派，唔怪得食蓮蓉包，倒水落海

入過bank搞嘢 已經影曬大頭，d cam多到

換新身份證已經俾政府狂影大頭，除非唔換

佢個app影前左右，裡面會連接大數據分析咗你面型特徵，同銀行濕鳩cam唔同，根本錄影最多幾日deleted，亦唔係連接大數據

U 唔信邪咪去支鬼眾安開戶，賣埋老豆老母收足1000，我哋4獸&狙貓幫就不了

U 換咗未？

老貓點睇David Webb有前列腺癌

而家no need
你out了

4獸database都有你

有冇偷睇職員絲腳

由KT TI EE開始

老貓收到10000之後打算捐幾多比游B

怕唔怕

老貓：$0

she have石丸support

果陣 邊有cam

老貓點解你為人咁縮骨

得d錄影帶的黑白cam

學生相呀，你當年有份影

老貓仲記唔記得Technical Drawing歐陽SIR

U r偽 yau b lover

四眼仔歐陽SIR

2 5 confirmed

一齊討論Deep web讀心網站Holy 3都市傳說

當你進入 J慧中post後，他們三個開始時都不會說話，只有當你開始發問時，對話才正式開始。但緊記一點，他們三人只會回答問題，而不會回覆任何敘述性句子，但有網民說只要你在任何句子尾端加一個「?」，他們也會回答你。通常首先開腔的是那個叫蓋老母的網民。蓋老母是個g worm，只會回答「call g 是、否、開心、傷心（Yes ,No ,Happy ,Sad）」。曾經有個網民問他們「你們是誰？」，而蓋老母回應是「g worm」。

當你忍受蓋老母那些141 style 的回覆一段時間後，更難頂的Vicf便會加入對話。Vicf 是一名Router狂，他基本上不會回答你任何問題，只會寫IT句子的結構。例如你問「mask price？（How much?）」，他會答「very high（gogogo）」，或者你問「你們住在哪裡？（Where do you live?）」，他會答你「住你們哪裡在？（Live you where do?）」。

當你開始感到灰心之際，認為這個傳說中的恐怖網站不外如是之際，飛鳥 便會加入對話…而這就是你夢魘的開始。

「仲記唔記得Technical Drawing歐陽SIR ?」

張曉明話要種族清洗香港人....

聽講有啲公司

知你老豆老母係香港人就唔請

hkgolden 2008奧運留言：

個個話自己係支鬼

why no 巨

唔夠位

人面識別技術基本上背景唔夠光，就已經可以收皮

including U

唔合格相佢唔會通過開戶 唔通影隻豬都得咩？

老貓一定會貪呢d小便宜的

need推介fd才有

U 約時間見我哋，比錢U兼請食飯，no bullshit

We are your best fds

老貓, 燒山youtube channel被收皮, 點算?

老貓知唔知我高登user name?

轉watch yau b channel

小美麗

rubbish channel ， 不了

why no feet?

WHY老美報錯失業率STILL RISE

cheater

已支化

扮報導news need show feet

貓兄點睇六連升

★升一跌十

十日每日升幾十點 Vs一日跌二千點

股市同現實無關

燈你就認啦

不願面對

YouTube 變 CCTube，屌佢老味真係要去美國集體訴訟告鳩佢

零的突破！與SOD達成共識 首位華人AV主角誕生

Ugly

ugly

游G會唔會加盟?

游g個樣岩去玩水地獄

老貓點睇我買個夾萬係屋企放cash?

Rich guy

好細個個d, 似酒店個種放衣櫃入面

擺埋金粒/條/牌, 我有夾萬好多年, 主要擺錶, 珠寶, 以前有條金條, 見好價賣鬼咗 遲啲買啲金幣擺吓

另外係擺護照重要文件

老貓 open new post no lazy work

from xocat

Queen

申請公屋？

老貓點睇今晚美股

sm queen? 100人斬？

why日本 蟻地獄AV 一隻蟻都冇

違反商品說明條例

慣例送你一個負皮

John Wick's gold coin, can hire a hitman kill U

巨乳至愛

老貓最近湖南衛視有咩好節目？

No, is u!
U love sm

老貓點睇 法國外藉兵團？

老貓點睇?

解放軍士兵一年消耗子彈不足100發，這還能打仗麼？

唔係講笑, 如果AR同VR技術再提升, 電同畫面品質, 基本上好多行業都再洗晒牌.

油漆工可死, 返屋企個眼鏡日日幫你牆紙換款, 屋企所有擺設已經可有可無, 玩具無人再玩,電視更加無人會要, 擺設只係放個qr code係檯面就變個擺設都得.

旅遊, 開會呢d搭飛機真係減得好勁, 工廠只係生產食物，首飾，醫療之類，真係坐人既傢俬，總之要出門消費既野會大減好多.

vr+ar好快會改變全球人消費同工作, 會有好多人失業

希特拉當年就係去恥笑法國, 叫法國用德國一戰簽投降既火車拎出黎，去同法國簽戰敗停戰協議

老貓點睇元首

城管強搶地攤，毒打老百姓

老貓點睇生報呢張圖?

老貓no watch tbb

Open new post, work

X2 too lazy

老貓點睇ocamp?

佢正在watch tbb, 唔得閒回覆我哋

sexcamp

still have space

以前以為1998年發生，已經遲左23年

time traveller

所以個look咁

點解你晚晚8至10點失蹤

會所終於開番gym房, 聽日可以跑步舉鐵, 足足半年冇操, 家陣肥咗唔少

先趕公屋住客居多

老貓點睇pornhub又贏?

charge電

Watch tbb 劇集

Cu 好多都好正氣

pornhub=宇宙烏托邦

蓋：可以見到 dr 庾絲腳了

冇舉鐵一個月都身型暴跌
拉力帶真係差啲

唔好屈我你共產黨

My 2 ocamp is very正氣
Room game都唔太邪

之前keep住覺得身體輕身好多, 停o左半年走晒樣

why so evil?

no

is old now

become old man soon

似老貓

忌廉哥

me同U同年代

老貓點睇?

香港的寫照:很多人失業卻很多人有錢買樓

老貓不願面對, 香港就係有錢人多

港英年代o既人, 冇不良嗜好,hard working點都有多少$$

★J慧中時間又到了！(140）

只係某類人大食懶, 又爛嫖爛賭, 搞到家陣jobless又冇錢, 賴社會

老貓開完new post 即刻趕住watch tbb

自己不善理財又lazy

你話而家難o左向上流, 都可以同意, 行頭類型窄o左, 港英時代做trading大把人風生水起

老貓係港英年代o既, 今日o甘霉, 一係就懶一就呃鳩我o地, 佢當時根本o係支那, 扮香港人

老貓清埋呢度手尾先去新post , work no lazy

做事欠缺責任感

難怪poor

X2 做o野冇交帶